是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

未出門 但已經諗好食乜！

個天花板好核突

喔🐑囝精靈的眼！

is 🥺

冇錢整 求資助

想食乜呀

雪山叉燒包

公屋羊！

is

一齊食ok?

壞消息 雪山包要等8個字

慢慢坐，係咁飲茶

想吃

公屋?

你個拖把咁樣唔驚電到?

食咁好無諗過裝修?

is 投錯胎

可愛的羊